動物園猩猩真係人扮！

動物園裡的動物如果出現類似人類的舉動時，網友們常會開玩笑說其實是工讀生假扮的，結果中國江蘇省常州市淹城野生動物世界來真的，安排了2名工作人員穿上猩猩服裝冒充猩猩，引發遊客不滿，動物園趕緊澄清，其實是愚人節活動。

有中國遊客帶小孩到動物園，結果發現猩猩竟然人類假扮，氣得在網上發文痛批「沒想到偌大的場館，一隻猩猩都沒有，只有兩個人穿著廉價的道具服上躥下跳，我花180是為了來看這個的？！」不滿動物園的荒唐行為讓小孩失望，呼籲官方介入整頓。

動物園得知引發誤會後發文澄清，表示這其實是園方推出的愚人節「真假動物」活動，是希望透過這種無傷大雅的小活動，來豐富遊客的遊玩體驗，坦承並未事先公告，但強調所有動物都正常外放。（即時新聞中心／綜合報導）

日日都愚人節
反正支那最多

支那有野真架咩？
咁佢地味日日都係愚人節

10月1日都係愚人節

藏獒當獅子都試過啦

Deadpool 生毛?